[10月新番]機動戰士高達Gundam鐵血的孤兒2nd 第18集(2)

官網:

Twitter:

直播link (16:02):

Raw link:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

第一次喺連登爆post

鳩估最後艾因腦燒個巴打 笑撚死我

一集一個post 痴線

上季最後兩集都有

40集定41集都差唔多爆

而家3部勁機，應該冇可能留2部
1係咖哩收皮先，朱古力反抽巴巴，
但係我諗唔到原因朱古力要咁做
2係3明收皮先，但係主角死左冇得再做落去
最合理係朱古力死先，但係咖哩已經俾朱古力搞到overdrive 太多，如果唔係3明目前睇個system會唔夠做

斷估唔會係鬍鬚佬收買埋鐵華玩出賣朱古力掛
而且再出新勢力，我怕唔夠時間收尾

朱古力=麥基里斯

咖哩=加里奧。波度溫

邊個再問即block

幫人問：死魚眼幾時揸高達

出金星人
個個外表好靚仔，點知入面肌肉萎縮

最後大小姐原來係三日月失散家姐

問雪條個D block 唔block????

是但

Ｇ復國亂入

今集朱古力個計劃真係好中二
搞到鐵華團成班膠仔咁

官網更新主魔介紹

ギャラルホルンの創始者アグニカ・カイエルの魂が宿るとされる、ガンダム・フレームの機体。
ギャラルホルン地球本部の地下に、長らく安置されていた。

開到2

阿斯頓死左個腦又可唔可以做tpye c?
最後進藤光渣住出擊

講起靈魂 會唔會有一日 三明講
巴巴托斯一直在跟我說話喔 你們沒有嗎？
昭弘 + 雞蟲：

巴巴: 屌你三明輕手d啦隻手又甩喇

大小姐提出完全和平主義，佢係號角既失散大佬唯有做醜人，掟舊宇宙要塞落地球同火星令人明白戰爭既殘酷，而三明搞掂晒後就做左革命少女既保鏢

其實官方話巴力原駕駛員係一個熱血男子會唔會有劇情作用

咖哩用外掛係度扮勁
用外掛打就算阿茂黑鬼坐上去都變超西

我想講佢理解能力先有問題
本身ガエリオ就同時有咖喱同雪條（ガリガリ）兩個花名
自己見識少反而話我錯

而家都已經行唔到啦，
仲要做保鏢會唔會太殘忍

號角決定用核彈消滅朱古力, 朱古力亦以gamma wave大炮迎撃
就在此時, 梅莉比特(CV:田中)係火星挖出粉紅色戰艦,
即時聯同斷手冇死嘅肥餅艦長衝向地球圈搵鐵華團,
將兩部艦載機流星號交付三日月和昭弘,
加上雞蟲, 三部流星號趕往戰場阻止戰爭...

依套嘅其實一個主題係代價, 三明就要俾半個身, 朱古力就要賣菊花, 相反咖哩就算釘咗都食好著好仲型仔咗, 所以點睇都應該係咖哩退場先.

咁咖哩本身用舊機都可以勉強同三明打平手

咖哩要俾人出賣，仲連個妹都俾人食埋，都叫有代價

三個都好撚型, 係黑鬼特別柒

你真心膠左
佢講緊wing

未食啊？
個妹第一季得9歲
第2季11歲

動漫cp都係犯法wor

朱古力比人屌屎忽呢

好似又係

呢套野真係玩好大

解決方案:再打大ma

笑死

世界各地ma已經復活

唔知巴力係咪有控制MA的能力
唔係唔會搞到個老野咁淆

即刻變00

overload 爆post

得兩把劍 出劍氣劈人

迷家個頭
個ending

仲有無大型 MA 出場呢？

邪丁黑鬼又搞事 朱古力引起 是旦一樣

好睇到癲

義父義子都衰十一
但義父仲大劑

硬係覺得厄戰啲 MA 同號角創辦人有關，自製敵人封皇

全部去哂揾誠哥算啦

我估係同一班人，之後後尾MA失控咗
巴巴，巴力，MA身上都搵到同一個圖案
如果係主謀唔會留低咁明顯嘅線索比人知係同一間公司出品下話

op終於換左做王型

法立德公……屌屎忽！屌咗五十幾年，全族鳩頭犯有雞姦死罪！末日號角……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！末日號角……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄末日號角，電腦大爆炸！時辰未到……

等間佢搬個咩「要巴力認同你 你先上得巴力」呢啲咁嘅設定出嚟點算

咖哩死老豆

屌 今集真係痴哂線

唔駛驚，仲有紫色技工個大波妹

想象下月

屌

會唔會好似00 噤 最後係金吉姆 做boss

究極FF:

三明提早成為CPU，人肉輪椅裝偽Ay登上巴巴做傀儡pilot斬殺腐敗鬍鬚佬

尤金。Sevenstark 隱藏正統官二代身分曝光，率鐵華團逆討伐暴走朱古力即位，割據火星

唔講都唔記得尤金既伏筆
都唔知係唔係玩9觀眾

依集搞到我錯覺覺得咖哩係主角
朱古力係boss 三明只係四天王

希望咖哩今季有好結局
上一季被朱古力搞一搞差少少死埋

咖哩依家成個正氣光環護身，咁都死嘅話真係無得講

今集啲對白直頭係主角咁款，我一個人的確打唔低，但係"我地"既話

艾因!

難講，一黎唔知仲記唔記得尤金單野
二黎朱古力應該就一早講
雖然唔排除之後後補

鳩估
咖哩對朱古力，朱古力大破
大叔過橋抽板，ko咖哩
最後三明對大叔

尤金以前會唔會都係候補男寵呢

失散左少爺仔

呢PART冇印象, 講多小小PLEASE

艾因要takeover左咖喱先控到Vidar,

然後我會覺得最後巴巴會打得贏，贏在三明戰鬥技巧同艾因有明顯差距

假設 哈哈

尤金都係金毛,話唔定細個都係俾七星家族

第一季尾

好想睇倒番轉 朱古力求饒 影帝邊會咁易就範

一朝得志

艾因已出全力
但三明仲有半邊身賣

咖哩部機又型棍 而家個樣仲霸氣埋 冇得輸

下集部機要變翻錫蒙力

半個身同菊花都係生晌自己度, 老豆同阿妹就點都唔係自己, 除非之後話咖喱原來下半身變咗機械咁我就覺得有得打了…

整備員：屌

燈

vidal 可以全AI咩 ?? 馴服左艾因AI

咖哩用番錫蒙力一齊打 以上純粹假設

維度爾就係錫蒙力改裝

op會唔會誤導我地

呢套野有正路過咩

下一集半文戲 半開打

好心急下一集呀呀呀呀!!!!!

新post留明

最有可能嘅誤導
就係嗰部唔係新kimaris 而係再另一部gundam frame

呢套唔係玩王道，所以王道主角feel嘅咖哩

話過咖哩下場比死更難受
點都好比佢報埋仇隊冧麥基先

黑鬼無限供應災難

岩岩開始睇s1
好正 革命少女正過當年莉莉娜好多

萊斯達大人萬歲

部部機都開外掛咁
奧爾加部獨角白獅電仲有冇出場機會

生生性性唔好爛尾

出張相留黎遲啲賣限定版模型,應該係

部巴力擺嚮到300年無人管理?

應該係戒備好深嚴，唔係朱古力都唔洗花咁多人力佔領七星總部，為左開動一部機體

朱古力靠部機扭轉型勢 諗得太多 發少陣夢

除非出場好威嚇性氣勢
模型商睇準時機加裝備 兩把劍太兒戲

部機係放係總部咁耐係邊個睇住
朱古力講到係人都知坐得巴力都要服從佢, 但係咁耐都無人搞
佢仲要利用艾因研究一輪先坐得上去, 一早鋪排好晒
究竟巴力有d咩與別不同既功能

咪俾我睇死，之後bandai會出option set係巴巴同巴力追加裝備

會唔會真係始創人既意識喺入面？
要始創人認同既人先坐得上去
咁樣今次革命就有大義
唔係逆賊謀反

有可能鬍鬚勇上埋機打

阿賴耶識問題

最後幾個shot, 朱古力同咖哩咖哩宣言個刻,連埋首ED
好有最終戰的感覺

部Vidar好撚型
繼續忍手等MG出先買

巴力部機 應該同傳國玉璽 果類差唔多

本身應該無咩特殊野

Vidar實物d色好柒，上其他色會靚好多

由返啲黑色都可以既

AGGER
所以覺得朱古力今集好中二
就算拿左玉璽唔代表D乜
袁術拿玉璽稱帝都即刻比人圍屌啦

除非號角班人真係ON9既 巴那力先有用

巴耶力可能有特別用途呢
唔係既話朱古力點會特登做手術揸

係囉，阿賴耶識係號角嘅污點，依加仲要係創辦人部機有 ，加上可能真係創辦人吸咗係入面，所以冇人咁掂，驚用俾佢吸收埋

李瘋子個種 用再生高達主宰呢個世界

唔係既，你睇錫蒙力都可以改到非阿賴耶識咁用，除左阿賴耶識之外我諗巴力一定有啲野。

留名

但係永遠唔好睇少呢D象徵性既野
響K島都睇到一些幾有意思的回應
「是不是真的用搶的就不是重點阿。重點是現在主魔在巧克力的手上。然後被他用來證明自己是正統的號角方。
然後在證明之前他還發表了對面殘忍無道的一面。讓對面的名聲下降。讓對面說出來的話不可信。

總之就是為了讓自己得到更多的中立支持所做的宣傳。這宣傳會多有用看下一集。但是基本上就是一定有用。
因為世界上不是全部都是你們這種"哈哈哈，爛銅像沒有用啦"的聰明人。只有你們最聰明會站在西瓜最大邊的那一方。其他人都是傻瓜。都不聽你們的話。

看戰力說明現在的實力是1:2.X。主魔就是可能讓這個戰力比變成1:2甚至1:1.5的象徵道具。

而主魔他是不是搶來的，有沒有持有的正當性。這一點都不重要。重要的是這個時機用它來當宣傳非常的有用。相信的人會相信，不相信的人永遠不會相信。」
「拿到主魔就能贏面大增本來就不是不可能
一堆人在說戰場還是要看戰力但是都忘記了巧克力的戰力其實是很多的 還有更多的潛在戰力

首先他的號角腐敗宣言本身就不是他自己出來說的 本部被壓制情報被控制 誰真的就能證明是他在政變 更多的七星勢力和外緣勢力其實根本狀況外 這時出來一個現任七星當家說自己有號角象徵的聖劍要號令天下 暫時操作其他七星家族勢力不是不可能的 到時就是七星內戰五對二 勝算不小 其他家族對方有號角象徵當家又在他手上這種貴族化社會他們跟本沒得選

再說他自己手頭上也還有鐵華團 地球艦隊和嘎理嘎理家的部分勢力(都當到女婿了不太可能啥都沒有) 雖然和不如雅利安艦隊 但再拖延一下再加上一些騎士腦外圍組織和七星勢力 勝算應該不小 不少人都太低估巧克力的政變戰力了」
當然如果巴力最後真係只係得個樣就真係

一落機坐番上女武神開戰, 部象徵機體麻煩放番入去封好

巴力 同 藍白配色舊再生高逹 勁似樣

改操作系統其實好易
同埋基於鐵血世界觀冇咩神化嘢
所以我信巴力純粹係部高機動型嘅泛用機同號角嘅打狗棒多過話佢有咩特別機能甚至邊個邊個個靈魂係入面
始終過度使用阿賴耶識傷腦嘅副作用醫學上係失去五感同癱瘓 講到尾人腦先係阿賴耶識系統最關鍵嘅部份
冇咗佢 所謂嘅靈魂亦都不復存在

有冇人覺得OP尾段三明合埋眼再開眼果到好呃時間

我都認為係象徵意義大過能力, 睇唔同7星佬唔同既反應就知,
號角最高權力入面重存在古老貴族等等既思想, 連最初一個普通兵都會信決鬥依回事.
巴力其實就係發揮咖哩所講其中威信力既道具, 可以壓倒部分號角勢力
權力第一季朱古力借最後一戰登上7星已經攞到
最後暴力就係借艾因研究比自己既阿賴耶識加gundam frame最強武力(艾因咖哩既出現係意料之外)
最後鐵華團就係幫朱古力實行既幫手, 始終軍力上唔夠人黎, 鐵華團可以1個頂10個.
btw鐵血的孤兒真係有一半係講緊朱古力 , 由一開始就鋪緊朱古力要做既野, 而家開始就係佢主場, 鐵華團就只係等緊佢地既結局

袁術情況唔同

皇室唔係無後，係曹操果邊

所以先會俾人圍攻

純粹講政治操作：
第一季都講左各國、殖民衛星之間都對號角既有不滿，
呢家朱古力打住大義、改革、勿忘初衷咁既口號出黎，
應該有非號角體制內既勢力支持，淨係蒔苗撐都好大助力。
加上地球HQ竟然被鎮壓左，呢家唔係袁術攞到傳國玉璽咁簡單，
而係李世民皇宮入面玄武門之變一下子搶到中央權力核心，而勤王兵（鬍鬚佬）反而在外，就算有幾多兵都好佢地係冇大後方據點可退，記得火星支部係交左俾鐵華？
換句話講，鬍鬚佬先係局住開戰晒冷既一方，朱古力攞住大義支旗加上搶到巴力，宣傳戰一定贏晒。

呢場仗勝負就要睇其他各國點表態

test

等再出新機果陣就會cut 短返呢段
鬆返d 時間插入新機畫面

鬍鬚佬都估到條友仔可以一野壓制到地球hq
所以應該準備哂啲野

我覺得兩邊都會收皮，最後係大小姐贏

除左大叫艾因個幕，咖哩呢個以死之人再次現世宣布要討伐逆賊睇到起晒雞皮

個結局都幾難諗，結局唔係隨便講就得，仲要考慮成個故事意義，同埋寫出黎要大家信服

鐵華團就算滅團都應該會有死剩種可以歸隱過返平安生活，或者成為傳說之類。慘極都要有啲甜頭，唔係 50 集嘅奮鬥就毫無意義，同你講無架喇係掙扎過但都係死囉，觀眾真係接受到？

朱古力爆左係心理變態之後，都唔覺得佢會係大贏家，價值觀咁極端，結局係個痴線嘅贏哂你會點諗？其他動畫我唔知，但高達其實點都有少少邪不能勝正嘅味道

紫毛正氣撚，就算輸都唔覺得佢會死，估計都會係大戰後新世界佔一席位

最後 Kudelia，上面有巴打講佢可能先係最後贏家，呢點我都同意。上季講到咁大要爭取火星獨立，最後只係一間小商會了事實在係虎頭蛇尾，OO 電視姬再廢最終都真係有拎得返個國家。估計最終 Kudelia 社會 / 政治地位應該有得再升，影響世界更多

利申：純個人意見

呢個Post正常好多 上個啲猜測亂鳩咁黎

除非劇情超展開, 否則得返幾集, 又唔出OVA的話, 好難交待得哂,

三明越黎越冇主角味, 好驚

七星家族好似based on 打左幾多部MA
咁巴力係咪最勁果部

咖哩真係好撚型 想睇佢打柒朱古力
覺得巴力冇用既係我地現代人諗法，但鐵血個思想觀其實係中世紀封建騎士制度，行緊寡頭制，冇左皇帝，得班高級騎士玩特權，巴力既象徵意義超過七星高級騎士，朱古力呢個舉動係復興皇權，加埋前面改革號角既宣言，將號角既公信力破壞，當然過左三百年，村民係咪咁諗就一回事。

第一季講左阿賴耶識係號角創立對抗AI既主要科技
係之後禁止人再用

污點主要係一季後期艾恩係市區搞大獲

我覺得用玉璽比喻巴力有D怪
唔計性能，編劇應該係想用巴力仿效鳥羽伏見之戰既御錦旗
邊個有巴力就代表佢係正統，佢先係大義
然後交待藉此令對方軍心動搖

去到2

況且佢的確有實質證據證明之前經濟圈戰爭, MA事件, 名瀨事件都係黑鬼+鬍鬚佬搞出黎

唔係
因為創立人阿古耶卡卡耶魯根本唔係七星家族一員
而七星家族雖然係基於MA擊墜數而排位階 但唔等於佢哋嘅『勁』都係咁排

btw你咁問其實好小學雞

第二次厄戰 ？
個女工程師......大量量產 USB 參戰？

神作留名

咖哩開直播話要討伐朱古力
短短幾句 已經好正
雖然咖哩係第一季未做當家，但佢係號角入面應該有一定既人望（又係七星其中一席既年輕繼任人之後又英勇戰死沙場）
如果唔係開直播個陣，個年輕領袖點會用尊敬既詞語去形容咖哩
我撐咖哩

今集咖哩有種終於成材咁嘅感覺

上季仲係傻仔，今季真係好有佬味

覺得巴力點都有特殊能力，話曬叫統領全部魔神，

唔會只係得個樣掛，

所羅門之匙本野有講巴力借力量俾所羅門控制72位魔神，

唔知會唔會有類似00既審判系統！

朱古力要部巴力都係為左佢象徵嘅意義啫
根本部機有咩功能呢啲只係bonus

個樣唔同曬 J撚死人

幾時有預告睇

其實諗諗下
朱古力會唔會學zero果尾野自己做罪人
咖喱到手刃完先知朱古力的目的

咁就爛左啲

希望結局唔好太皇道

咖哩老豆O撚哂嘴

呢個魯路修做就型

出左好耐

有冇pixiv link??

朱古力爆七星大叔大獲，變相係爭取緊賈布羅支持
畢竟大叔暗殺時苗又搞到賈布羅軍元氣大傷
時苗本身係認同大小姐思想，如果大小姐識利用佢同時苗、迪華茲、戈登嘅人脈，要上位唔係冇可能

所以要on off

進蕂光條路線應該唔會再講
進蕂光冇乜機會出現
除非進蕂光用某方法搵到朱古力目的
鐵華團應該繼續支持朱古力

進藤光絕對可以做 鐵華團 大小姐 時苗 中間既關係者
用佢黎貫穿 幾個勢力最理想
但夠唔夠時間講係一個問題

邊度有得睇,YOUTUBE搵過下唔見有,官網又好似無

咖哩都自爆左身份, 仲唔除哂個頭盔係咪有咩原因

唔通左手揸一舊右手揸一舊咁唔瀟灑咩

預告咪除左

下場慘過死

SOR冇睇預告, 除左頭盔個新髮型有點畢

我覺得好過S1

無00斬草斬得咁癲

本來淨係覺得殘命型棍，點知咖哩都係咁型 （雖然髮型怪左d ) ，初頭覺得咖哩聲優把聲麻麻地，而家愈聽愈有味道 。

蘿莉好可憐

艾因!!!! (trans-am!!!!)

ED完整版
WOW左未

咖哩簡直主角格
睇黎OP變返人馬係因為果句要回復應該有既面貌

yes

今集咖哩真係
決心加大義
咁比佢一集型番曬 上一季嘅柒

冇事做feel

wow左，but still good

THANKS

咁咖哩人物豐富好多，都唔係為打而打
到而家都唔知00最後打完boss出武士道做乜，搞到鬼咁突兀

武士道真係痴線佬黎

狼王出左兩集隻右手又換裝 bandai

confirmed

係咪跳槽換色咋

痴線開到第2 POST

9成維修o者, 今集頂左殘命多下
狼王隻手又複雜過人, 攻防一體, 又炮又機械手
其實真係整死人

bonus 除左雙劍 離不開步槍 光束會唔會似00 加大壓縮粒子打穿裝甲

雙劍加重料 對付巴巴大槌做準備

維修o者x2

咩叫 掌握靈魂的男人

唔係返黎一味話復仇
到最後都仲確應朱古力係咪真心想改革
比人感覺好成熟

下一再朱古力碰頭 不會再留手 咖哩心態邊個阻殺邊個

兩邊整備心諗：你兩條友打兩下就搞到我地要ot

1/100黎?

已經咁精細

艾因作為第一季boss都幾柒
一個人頭都冇送走就死左
朱古力越睇越似final boss
朱古力起碼殺左雞蟲 鐵華團主力先會比三明殺我

人氣高呀嘛
根本為出而出
對劇情冇幫助

成個大勢就係號角內戰
到頭黎鐵華團都只不過係比大局牽扯既棋子
朱古力話佢同鐵華團係命運共同體
但都不過係佢既打手，
而且朱古力一跨台，鐵華團都會跟住一齊仆
而家真係救到鐵華團得大小姐……
無理由大小姐係今季剩係搞商會…

無錯1/100, 如果你砌過1/100鐵血幅骨, 佢已經同MG骨差唔多,
有D喉管位都有分細件出黎, 細節都有做足
唯一個可動性唔夠MG黎

而家大部份艦隊留在月球附近

收埋有祕密

光仔一句 講出成個鐵華團命運

改到成隻MG咁既樣

因為光仔脫離左鐵華團，某種意義上反而更加自由
有機會仲有戲份嘅

邊個郁鐵華團先，咪邊個死先
所以照計朱古力係boss

我想講幅圖其實係HG黎

鐵血tv100同hg有啲難分
又係有骨,感覺上tv100似係hg大隻版再分多幾隻色

好想知佢出MG會改成點樣

今季真係好好睇
每集睇住每個角色立flag

忍手唔買狼王HG同1/100住

首op真係越聽越正

Ein原本係出一兩集就算，二打六角色嚟
但好似個聲優好落力所以俾佢做最終boss

算啦冇事做、二千次男呢啲都係搞下gag嘅角色
去到劇場版呢兩位都好撚勁
孖蛋劇場版差唔多係大漂白
一大班人都洗白返

今次二期首ED比我感覺似 OO首trust you
OO首 trust you堅好聽

2000男死極都死唔去

Trust you勁正 後期一響歌就起晒雞皮

咖喱宣言配埋首ed真係睇到起雞皮，型撚到
朱古力收撚皮啦

諗諗下鬍鬚腐又唔似係大反派終boss
佢手持咖喱，用黎討伐中二病朱古力，
加上咖哩同三明道歉，成個感覺好大義
唔知鐵華團應該企邊邊先岩 而家好似完全俾朱古力扇左獲甘

二千男都算
s1 ending, s2都晒咗唔少篇幅講無事做
如果cut佢劇情補返啲集數講其他幾位主角會好好多
你出一兩幕就話型姐，係咁出就煩膠，個性又唔明顯

ed最正囉唔該

冇事做仲煩過九龍

不要分那麼細，兩個都係煩膠
不過九龍係冇事做+撒祖斯=煩膠小強
2000次其實係有啲料，不過派膠派得太足

你講00入面好似九龍果個
定fmp果個
講真fmp果個雖然係有啲煩，但係性格鮮明好多

真係唔知個戰況係點
希望鐵華團係今次大戰中搵到真正要既路啦

00 廣志哥真係

九龍 好過佢，又帶到戲

HG嚟 1/100未出

有無人知邊到可以bt到咁多集嘅第二季

op 諗起到反胃

Ed 已出

動漫花園咪有

到三明差不多苦手殺咖哩 可能落唔到手
指住朱古力因咩要去到咁盡

朱古力 三明立場起衝突 三明正式問多次奧加 應唔應該繼續跟朱古力

我覺得三明唔會有呢d猶疑

三明好似只係聽order做野咁

劇情真係睇唔透好難估

係愛呀，剎那
到死剎那都無正式叫佢個名

好似次次都係話 嗰個男人

佢好似都喺唔知剎那個名，次次都叫剎那做少年

佢都無叫過剎那
淨係叫少年

請大家多多支持Uru

Sholen！！！
次次一聽到就菊花緊一緊

唔係應該叫人買碟😂😂😂

係咪買碟或者最少係itune dl, spotify subscribe佢個channel,而唔係非法下載呢？

依家買碟都好方便
去amazon jp 買夾到其他野運費我覺得合理

Share俾大家試聽, 我訂左普通版同合照版兩隻啦
唔知點解佢依隻新碟要日本Itunes先買到, 搞到我買唔到

其實是咪得我覺得呢首唔太好聽

希望sportify同步有

Itunes得佢舊個兩隻碟 , 上面條Link我都係上網搵返黎,
當俾大家試聽下啦, 大家記住買碟

唔鍾意咪唔鍾意囉😂

三明今集走去問朱古力可唔可以做低佢 根本三明自己都想打

以前嘅話一下落下攻擊收左咖喱皮

就係因為三明有覺得敵人就唔應該廢話直接打落去既思想
所以見到咖喱只係企係度同朱古力傾計無開拖,先會問係唔係敵人再打

如果一開始就知咖喱唔係自己友應該就會扑左先

其實係，雪地嗰場咁都自己決定收嗰兩條𡃁皮

呢首好撚正喎 特別係今集播住講劇情，對我黎講係神級

咖哩都醒水，見巴巴托斯黎到，都唔講咁多野，嗱嗱聲返入駕駛倉先。

表情超生動《女高中生演唱鋼彈鐵血孤兒片尾曲》絕對可以朝演藝圈發展……

聲底唔錯，幾好聽，不過唱功當然同MISIA仲有大段距離。

ending cut回勇，第一季ending既fade-in好正，做到同下一集好強連續感

睇黎用得巴力既後果都係會失去靈魂

咖喱而家搭載埋艾因雖然個理論好似係無限外掛，但分分鐘有限制 玩吓手自己ko自己(你見佢個阿賴耶識錶板d圓形指標好似壓力計咁)

感覺上最後都係朱古力對三明，你點都要剔走一部機就只有係咖喱個部。

艾因連聲演都冇埋

但都係果句
跟依家既劇情 鐵華要跟朱古力揾食
朱古力迷戀三明 兩邊都唔會背叛對方

3p罷啦

我有個諗法
朱古力話咖哩太易信人，所以成日俾人玩，
會唔會鬍鬚佬先係奸，利用咖哩，
最後咖哩朱古力三明打BOSS

無啦啦收留對家七星家族個仔，邊有咁好死

點解會有人覺得合理
勁on9 拎部機出黎就話自己係頂點要你服務
唔係靠制度架咩？
如果林鄭聽日拎個香港成立日百幾年前既信物出黎話自己天命所歸 咁你又信佢？

朱古力同鬍鬚佬都只係為自己立場而戰，無話邊個忠定奸
只係呢一刻咖哩同鬍鬚佬有共同敵人，咪合作囉

而家我地對巴力既了解唔多
可能得到巴力等於得到習種支持

係咪已經冇人記得咖哩下場慘過死

新post 留名

一個象徵/增加士氣姐
唔通佢會以為攞到就唔撚洗打咩

同意 暫時S1 S2 睇到而家都係得呢個位覺得唔滿意 唯有等睇解畫
單純拎部已故領袖坐駕出黎就叫人順服你真係講唔通

聽唔聽都好反正都最後都一定要落場

朱古力講過好多次想要力量同暴力
所以我相信巴力真係有屈機能力佢先咁想要

朱古力講過有艾因同咖哩協助研究
巴力既阿賴耶識應該係創立個時既極致

甚至同步MA個種AI

所以鬍鬚佬咪話佢係長唔大既細路

結局會唔會最後三明同朱古力同歸於盡
但意識留係部機入面咁繼續生存緊?

就鬍鬚佬依句話朱古力天真，應該編劇有諗過，等睇佢解畫

所以一路有個疑問
究竟巴力純粹係象徵意義，定係真係蘊含左d咩力量
朱古力為左坐上巴力仲特登利用艾因研究左阿賴耶識一輪
號角創辦者既靈魂係入面究竟係比喻定係字面意思
要睇埋落去等解畫

唔係講緊第一季嘅佢咩
想佢有好下場

唔係話佢下場慘過死，所以第一季唔會死咩

話說仲有幾多集結局？

覺得件事冇咁簡單
下集阿妹仲要成身血

朱古力坐上巴力果陣個背隻好似有USB咁

制度？
你以為號角係點成立
咪又係擁有壓倒性嘅力量嚟震攝其他勢力
點解要bam阿賴耶識同禁武咪又係怕遲早有人好似當年咁，不過號角係被壓倒嘅一方

艾因開聲就會好嘈

成塊鐵板痴落朱古力背脊

克朗二尉

號角而家唔係分左兩派咩？
好淆巴力：白眉道人
當佢kai子：老孤狸

what if...咖哩意外殺左自己個妺

亞妹聽老公講，殺老豆同亞哥

會唔會巴力可以用黎喚醒所有MA?

其實是咪有BUG? 朱古力應該第一次登上巴力, 咁佢係艾因GG左先有研究成果, 點解而家一坐上部機就可以用到新系統? 唔通之前佢已經坐過上去裝個system?

應該係講佢背脊個阿賴耶識
影帝細個時無裝

克朗克二尉，包德瘟特務三佐

我以為佢要嚮巴力到改裝先接駁到佢個新系統

有聲之前巴打post個條YouTube好正

都唔新
成人版阿賴耶識咋嘛

可唔可以重post

咖哩今集真係型到爆，搞到我重睇好多次

d對話幾有深度
你捨棄既就係我重視既野

播ed個下已經睇左十幾次

8集

絕對夠講

原來朱古力嗰句「艾因嘅研究成果，竟然發生喺我同咖哩身上」
就係講緊成人裝阿賴耶識

我覺得巴力嘅能力，可能係唔駛使出代價，換取更大嘅力量

me2, 強行插入型到爆

thx, 睇頭幾秒已經頂唔順

ed hi-res 已買

大小姐個名讀起上黎都幾霸氣呀

笑撚死

煩撚到仆街

明瀨死果集ost咩名

00電池vs鐵血艾因

電池又係經典 集集叫瑪莉

拎黎做電話鈴聲，出街電話響會唔會比人打

咁300年前打生打死為咩

比人用太刀插心口

所以一個煩到要去送死， 一個煩到要自己人格分裂失憶

剎那講gundam都就嚟變煩膠
冇事做日日都嗌少年
AGE個奇奧就日日JiSan
仲有咩煩膠對白

巴垃圾：傻呢嗲麼！

基拉：也咩囉！也咩lu打！

呢套劇情真係緊湊好多
不過朱古力比人玩菊花就

成日都覺得最後名瀨義父班友出手打號角

養父肯定有料到
見到部300年前既巴爾出現返果下一d都唔吃驚

唔係朱古力養父黎架

差啲唔記得教父呢個勢力

仲有基拉嗌阿斯蘭，阿斯蘭嗌基拉

次元霸王流

gbf 好睇 gbtf

AGE二代果2個互叫，阿瑟姆，謝哈特

謝哈～～多！！！

條list又多樣嘢

屌那星，又係連人物關係都睇唔明既人

話說第一季個有錢肥佬好似都唔見左

今季除左想搵人取代大小姐
仲做左d乜

七星家族當家個個都知有巴力呢部機啦

有陰謀

有冇人記得iok筆數

福利有100 Rex
係咪又天價？

好似$235

話說
Vidar 係神話殺左 芬里爾（狼=巴巴？）報殺父之仇（艾因長官？）

嘩達斯嘩拉克斯 拉克斯古拉恩desu

但之後應該換返蒙錫力，唔使殺？

打爆左巴巴
半殘換件

其實七星每個家族係咪都有部高達
整返部比黑人出正義的一擊

:

黑人依家扮死狗潛水, 等你兩邊打完出黎cap水, 根本係八奇思考

戇尻
朱古力七星家族個標誌就係芬里爾

係喎法里德家個logo係芬里爾
唔通下集咖哩老豆會死

蘿莉隻手有血

貓店狼王230

我去楓樹街買vidar先16x

狠王初回送display stand
雖然個stand唔係靚

好癲呀

我覺得似朱古力強行姦蘿莉蘿莉話唔得開槍走火整傷蘿莉

FYI, Uru隻新EP上咗Spotify

apple music 都有了

蝴蝶女成日話要做鬍鬚佬嘅劍
會唔會未來幾集大破之後
做左鬍鬚佬家族高達嘅阿瀨耶識os

youtube 仲未肯開放日本以外地區

整醒MA
差D迫死朱古力
鐵華團成個防衛作戰失敗 + ACE三明半殘
搞掂塔賓斯

呢集鐵血LOOP左成個禮拜

入ED個part J左好多次都唔夠

MOOV都有

全面同號角開火

青蛙嗰張令我諗起呢隻野

我反而一望以為e個先係個頭

頂你
返唔到轉頭

呢隻好似係機甲露寶？

古辛都要同幾部流星號一齊上鏡
Bandai為左宣傳青蛙可以去到幾盡

最近先出左option set可以同青蛙換裝做land man rodi

真○Boss

in 青蛙we trust
永遠有sole鏡頭比你

有無統計過鐵華團有幾多部MS？

[quote]有無統計過鐵華團有幾多部MS？[/quote數唔到，有一堆無名機師揸獅電

冇啦啦有一堆獅電 青蛙

都係同老頭子用優惠價買同埋舊時打海盜搶落

當鐵華團狗咁撚

真正既暗愚

屋企好似仲有係到
紅色隻主角係咪叫加布達
成日覺得佢好似小露寶

係咪呢隻

高達x3
青蛙x3
辟邪
雷電號
國王椅子
普通獅電x6
咁上下啦

一部高達保守估計都有兩三十部獅電戰力

其實堆獅電都係用黎清下雜魚同係三部gundam補給個陣撐住條戰線

古辛同流星號應該就係咁計，但巴巴戰力應該係全團所有MS加埋都未必夠

三明: 二三十部應該有五分鐘戰力

其實呢個設定幾合理
無理由又係三部高達走天下咁

的確唔係三部 係一部

三日月一個已經夠做
昭弘: 唉又要我清兵仔

但係如果無昭弘同雞蟲帶住主部隊，鐵華團都一定頂唔住。
保得住後方之後靠三日月單刀入對面中路先成事

3個gundam pilot,最雞都係雞蟲，裝多個ay就差唔多

雞蟲連艾因(出事前)都唔夠抽，兩邊機差唔多，雞蟲有阿賴反被艾因技術性擊倒，唔係咖喱就俾三明插死雞蟲一早收左皮

有語癌
講緊艾因就贏雞蟲嗰陣，衝左去幫咖喱擋槍

咁艾恩部機都叫贏機能嘅

性能*

兩部機都改過好難比較
不過雞蟲帶埋長距離輸送機都輸真係

咁果部真係只係輸送機又唔係gn arms

話時話點解青蛙唔裝舊古辛啲甲
橫掂都係青蛙
同埋個大錘仔曬咗
可以配比依家隻古辛用

同埋今季出得2隻新Gundam frame 好唔夠喉
(唔該只換裝甲個啲）

睇落好襟打

其實艾因未岀事前，部機性能真係好過雞蟲執昭弘執二尉部機嘅
不過，你有ay,都唔會比人屈到咁阿嘛
用條繩龜甲縛已經就收皮

聽日，三明

上集俾vider屌打喎

佢每場都好輕敵
塔濱斯出事後先叫好返少少

方便整備掛 rodi幾個勢力都有用
零件應該好流通

等對新腳出買番隻黎改橙白

我成日覺得部高達應該畀查德用

Agger
再唔係俾但丁都好

其實都幾on9, 如果雞蟲一早係運輸機出黎打無咁易比人縛得住

查德話哂硬食過一次炸雞
係有D料到

用錘仔感覺上好過較剪 一野扑落去同夾人 分別